咁多位 有無琴晚元朗件事既英文版？ 想send比外國FD

警察同黑社會聯手打平民呢D
自己英文差 寫唔出好順既事 講到一舊舊
有無朋友可以幫幫手

P牌仔膽粗粗將尋日元朗單野整張幾張英文Poster

Search Fb Hong Kong Columns - Translated